[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5354)

全白你開夠未

差馬模

全半大

快半大

上錯馬毛半大賊船屌

肯定馬模撚半大了

半大日癲到

哈馬比輸撚夠12m未

馬毛差你呀屌你老母

馬毛唔入就俾人入啦

奧特半大!

馬模半大pls..

輸馬模竟然

奧特半大！

一過12點, 睡超就睡醒了

半大易到

奧特半大易到

撚毛肯定撚半大全大

秒GOAL定律

奧雷布洛 1-2 諾高平

On9平大埋

奧特4分鐘半大

乜撚都大

奧特馬上收錢

甲府巴勁到

估唔到莫華倫識得入波

奧雷又針！
半大1.5/2goallllll

秒GOAL如果十分鐘內無第二粒通常都撚到半大

甲府巴你好勁

就差馬mo

馬毛半大未

真

買咁多場半大SKIP左佢先黎開

唯獨買左馬毛半大

比5分鐘馬mo

預左啦

唉馬模針啦 1粒到完場撚狗

馬毛唔入俾人入

哈馬比 1-2 卡馬亞

嘩
3粒又3粒
係爭馬毛

啱啊

屌你早知 卡馬 ＋ ＯＮ９平大啦

哈馬比被cup

哈馬比好撚野 屌你老母

cls
半大全大

好撚嘢呀馬毛屌你老母

大家好

秒入真係唔識半大 屌

卡山刷角呀！！

馬毛快撚啲

馬mo 準備

分一粒比馬啦屌

On9平無盤買先黎咁撚勁

屌甲府巴勁到

Nba

挪超不適用

馬模 屌你老母

讓1球半場俾人cup

艾夫追返粒啦

點解封撚晒d挪超

馬模臭閪屌你老母

死傻閪哈馬比

2場NBA

度下場屌你老母馬毛

快啦馬毛

史達入波

死傻閪馬模

馬mo 三分鐘

艾夫快撚啲入

奧雷又復活喇！

3.5大2.35

2-2on9平

cls nba

奧雷布洛 2-2 諾高平

夠鐘啦

北歐四寶之一撚毛

馬毛唔入比艾夫入啦屌

鴨12m

蘇超細波真係永遠都咁撚穩

全村人等緊馬模

買半大全北同馬模唔會買

Top2賤種球隊 一定係on9平 哈馬比
不過打打下想加多隊維京 呢家都開始介買呢幾隊垃圾波 仲有冇補充？

12碼

Mamo 半大派500

快撚啲啦撚毛

有

好

lm

Ok

鴨巴甸12碼?

我

以後盲跟甲府巴算

Lm

中

屌你老母臭閪又對家12m 弱撚智

好搞笑
踢空氣跟住中人

鴨 goallllllll

俄超１０Ｃ！！！
ＧＯＡＬ！！！！！！！！

冇事嘅

Btw多謝甲府巴今日跟你半大執左少少

講緊其他

解圍踢到人12m

屌你老母喜伯年on99送12m

睇黎要靠艾夫斯堡先半大到

馬毛被人屌到訓低

基斯未開波？

我個半和

瞓教算 場撚場對面12m

on9明明客犯規先

1分鐘1-0 冰撚到宜+ 屌你老母

艾夫快啦 我知你好撚想入波架

史達求你

齊羊

波杜半大24

10c 俄假角大收米
狗會送錢日

全香土波杜

你啲半全大都有80-90%中 好勁

喜伯年慘到

洛辛堡 1-0 史達比克

卡山-7

發覺叫馬毛入佢唔撚聽
艾夫。入呀 屌你老母

神燈 唔買嘅開晒半大我真係好撚黑

喜百年半大有無機

得場維京對莫迪之嘛

馬mo 快手啦屌你老母

3選1咁都買中撚毛 針

下場

屌你艾夫斯堡唔入俾人入啦

全世界等緊馬毛半大

馬毛踢入自己龍啦屌你老母

加油

好快入

屌你老母你kick低人仲要吹人12碼

奧特反杯！

旺到

睇黎馬模冇半大了 個個都買左

馬毛我屌你老母, 秒GOAL撚半大, 斷過關

咪撚打交啦屌你老母
全世界爭你隊波

鹿毛 我屌你老母

艾夫

Dllm eagles

Mamo 半大呀

快啦 絕殺半大啊屌你

唔爭在買埋比甲半大

我幾條串啊 輸佢一場

沖完涼發現陸軍9.5b cashed

睇賠率開

買撚毛半大 咩心態

喜伯年on9到震

On9平半客又假希望

場辛迪搞咩 冇數據既？

卡山-5

史達入佢

未開

哈馬比快cup

真係笑撚左 莫達都3球黑撚到
我買咩大家唔好買了

馬毛你下半場咪撚秒GOAL撚半大丫

蘇超真係好正 半場成日唔補時

點部署？

都無乜停頓位

莫迪個場開到4.5大

馬模不入，讓對面入啊

艾馬卡追和啦屌你老味

支持

最好波果個輸12碼

下半nba 準備定派錢

屌你老母鹿模

仲有得叫 半大ifc了

準備收錢

屌佢一開姑清走咪無事
係要控控控

買番細

打定21800000

咁撚樣斷馬模半大

今日針10k終於回血

神奇半大

馬半大！！！！！！！！

封條撚咩 廢毛

聽日冇波？

馬毛半大果然靠艾夫!!!!!!!!

有無人買埋比甲半大

1:1 goal

艾夫！！

絕殺

派我

嘩屌係咪呀唔好撚炸我喎

又3 場半大

郭超 半大

馬毛半大

真係絕殺

基斯個場開得波未

神奇半大！

搞咁多野半大全大3x1咪又係要比我贏

有
波PO大勝

一定要抽中我

我了

我都要

辛迪場波無咗

真係要抽了

爽呀屌你老母

有無人派

Foden

抽埋我

哇大家都係12點 個個爽到仆街
我個場仲未開波

感動

有啦！！！！！

5 1 100

求中我

波杜入未

快

我了知恩bb

唔買半大先開到
一陣半2全2

有人派了

中lm

Ho

好快

基斯迪postpones?

入埋全大齊羊

LM

之前仲有兩個

Bogo sir我了

Bogo派？

史達

又比波杜撚...我個半大

都話乜撚都大

史達 洛辛 入波啦

讓1球嗰班全部傻西黎

叫完睡超, 又要叫挪超, 快撚D半大啦屌

#232 留tg

馬毛半大果啲手足可以出黎抽了

燈到一球都無

波杜快D入

瑞超咪大左囉
唔入波了.JPG

232

Jack wong

波杜洛辛gogogo

史達同波杜半大未

AngusWayne

快啦 波杜

絲

挪超全半和未

Angus哥又中

馬模 哈馬全大

基斯迪唔撚踢就拿拿臨退錢啦屌

世一

又Angus

我吊又斷過關

我真係屌你老母

Angus哥認第二無人敢認第一

真

屌你啦

d飛係咪咁硬呀 我睇呢場365係咁執盤
似傾開下盤

封

波杜明撚賭仔都仲咁多人買

卡山-4

我記得重有撚毛半大有人派500

比對家入囉

波杜3粒未

李知恩BB

搞咩 仲唔開波

知恩Bb

洛辛 史達 快啲半大求你

潛晒

我係真神 派我贏100倍

世紀大紅人 全世界都識

睇下比甲半場有冇一球先

史達同master g同路 叫都費事

真 2000蚊

我買左 難啲

馬會number?

唔好啦 叫得咁落力 等派起機呀

正手都要死

Master g都係

挪超goalgoal

Angus 哥已派
祝各位羊

神唔收馬會

有冇人追PFC

無所謂嘅 話抽之後走數嘅 輸足一世

馬毛半大果d抽未?

史達快d半大啦

咁算啦

挪超得一場nba

你好似差人兩皮喎

俄超兩對主隊

唉史達洛辛 快啲半大啦
求你

比甲入波未

唔係我黎

叩響頭個個？

屌那星 買3場盤 馬毛 波杜 卡山
3場上盤都和緊 開始不安

波杜

仲差人三個響頭

1:0 史達goal

唔係我啊

坦波夫成日救角 應該要輸啦

如果個場挪超唔踢係當一關咁過..定係退錢

挪超全半大得唔得

史達 洛辛 半大 快

史達NBA

波杜唔入比人入啦

卡山想咁就完場?

串少關

唉屌 又冰角

不如你唔好講嘢啦

波杜入未呀

有15分鐘

辛迪改延遲１小時

真神救世人
1.喜百年即場2.5b

冇開波

Odd 3:1

狗會唔開番盤

奧特格寧蘭 3-1 莫達倫

奧特你分兩粒比波杜啦

波杜應該下盤了

received win more

知恩bb呢？

唔撚7再買俄假 10場9場下盤

奧特真係Nba

波杜真係乜都冇

比甲都入

冇人派

屌你啲平時唔入波nba咁想點呀

半大開得仲少過法國波

你派未？

波杜又撚大波

比甲GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!

喂史達 洛辛 快啦 兩場比多粒啦

乜撚都大-1場...

中左就唔派
我想派都無得派

狗會不嬲就算延遲唔會再開番

屌你老母安特真比狗屌

唔會有半大

咁俾我退錢買過啦

有冇得派

洛辛波杜

史達入波波波波波波波波波波波波波

哈馬比又4粒

哈馬cup佢老未

卡山入未呀屌你老母

洛辛史達

屌你4:1 分幾球比人

奧特傻撚左

我要佢刷角呀

奧突要主其他了

多謝大家幫叫
中獎請留tg

Odd食屎啦 入曬其他場d波

波杜中伏

分球比洛辛啦

針

輸緊 點派

睇鳩死比甲又一球完之後

頭十冇我 blocked me?

無我嘅

卡山俾多3c啦

似訓咗

洛辛 史達 快半大

波杜快入

我頭十wo

等緊半大派，想買即場

無我名

我都係頭十

贏多d

無個識

場次嚴重積水
我都想買過

無一個見過

終於有我喇 好人一世平安

哈馬比cup佢老母

sor

唔中
但巴打講得出做得到真係派

頭十無名

卡山快d刷c

好頭痛 今日就咁
突發！究極早水來襲！
- FC悉尼盤 [0] ❇️❇️
- 蔚山現代盤 [-1] ✅✅
- 大阪櫻花盤 [-0.5/-1] ❇️✅
- AIK蘇納盤 [0] ❌❌
- 希爾星堡盤 [+1] ✅✅
- 鴨巴甸盤 [0/+0.5]
- 馬模盤 [-0.5/-1]
- FC 悉尼 冠軍 ✅✅
- 蘭斯盤 [0] ❌❌
- 烏法盤 [0/+0.5] ❇️✅
- 摩納哥盤 [0/-0.5] ✅✅
- 波爾多盤 [0/+0.5] ✅✅
- 聖伊天盤 [0/-0.5] ✅✅
- 莫斯科火車頭盤 [+0.5/+1] ✅✅
- 哥連泰斯盤 [0/+0.5] ❌❌

識你呀

卡山幫幫手啦

打完歐霸都特別閪

比甲半大好無

仲有一個未派

12點挪超+比甲半大到

30 1 500

又無

排第4都無份

‘Mom

卡山

抽唔中 針了

留tg 半大派完彩派

留

留名

Q

安特衛普紅埋

想點撚樣

史達 洛辛 快啦屌你老母

又中佢

抽未？

頭先先中完

痴撚線 咁就600蚊

好過賭

杯左？

三格角都開埋 2.5b都未開

唉真係絕撚望 最多買晒頭3場算

遲早杯啦

比甲半大未

安特衛普你仆街死啦 屌你老母

Cup左先講啦傻尻

禁屌唔入

亂咁抽 有入list都冇抽

心好累

會cup 真神加持

史達 洛辛半大
抽多個100
唔洗留 中左先算

唉 完全未見過佢

咪係 勁撚嬲 枉我咁撚落力嗌

ok

重點

喜伯入番球啦

咪又係送返比狗會

好悶

卡山 幫幫手3連角

真神表示會大波

角角角

我信你

買左 辛迪夫佐特 對 基斯迪辛德 大波既手足

可以跟我手拖手一齊上ＩＦＣ

浸到咁踢閪咩

Fs巴

牛油手

比甲入未

波杜基林特瞓醒未

有冇人登入唔到馬會

卡山 -3 -4

唉又輸

粒波可以游水

史達唔入就俾人啦

買撚咗哈馬比細波

鳩毛史達大波又撚

粒波都踢唔起點接波

幾時有fans pack

喜伯年 同洛辛堡入波未

波杜比多粒

咩number登入唔到

波狗終於有

波杜 史達 馬毛 快4粒啦

你比個ＮＵＭＢＥＲ我試下

卡山俾多3c得唔得

有冇人入到馬會個app?

波杜，史達大波最後機會

屌史達 洛辛 絕殺啦 咪撚痴線

幫緊你幫緊你

卡山憑咩讓半一

波狗長追半場贏上左樓

會贏

喜伯快撚啲入啦

刷未呀屌

💩💩

史達射咁撚多中一腳龍

奧雷又一粒

挪超全半大啦 屌

馬比要cup呀

豬豬

成個香討重注波杜＝＝

卡山刷角大法！！！

d 1球盤可唔可以比d野睇下

哈馬比cup

卡山2.5b未

蘇超頂住半1全1

波杜半細收!

坦波goallll

ＣＬＳ瑞超ＮＢＡ

洛辛 史達 絕殺未 唉
最多買瑞3場算啦屌

Goalllll

屌你卡山

鴨 頂住全格

最近點

卡山刷角進攻啦！

唉屌又輸 係咁

屌你老母假撚到，兩邊一人一球

屌 我要角啊 3連

卡山抵死 唔撚刷

快20/11啦 比甲

輸到仆街 ifc見了

馬毛-2 幫幫手

開心啊 輸盤就輸撚埋場波啦

又輸啦 快撚d刷啦

狗會唔開瑞超驚左大波黨

痴撚線
唔係仲諗住繼續踢下話？
挪超足總係咪ＯＮ９

俄超死曬

開心

挽留

屌你，卡山刷角啦！無時間喇！

斬左佢啦

瞓先！
普馬
山度士
拿根亞
半全大

有閒錢可以試埋
智利大學

馬毛入未？扮夠啦，上力啦

卡山算有交待
半2全7

買咗大波爽到

盤已受 斬賭仔都唔斬場波

我要9.5b呀

退錢未

紅左都無多球

馬毛係咪諗住1:1完場 屌佢老母

又無觀眾
聽日先踢啦

唔肯斬呀吹佢唔漲

似係

咪呀屌

挪超咁都開真係好撚野 屌咁仲點踢 半大針ED

馬毛最毛入波 但又最細 我屌你老母

挪超有觀眾
好多都唔戴口罩

馬毛入多粒屌

手多串埋魯賓，嘔血

我都入唔到，話繁忙

狗會係咪輸正爆廠 捨得派彩未

比甲求你半大

中央陸軍咪撚再入立即完場

所以跟我一齊上ＩＦＣ啦

就黎

屌你老母係咪又想玩5分鐘2粒

26814257

我要角呀，卡山你入波唔刷角點玩

卡山2連角！！

個場挪超係點

2/2.5b輸半 汁返條屍
屌兩球中柱兩球12m唔吹

榜首領先5分
不如支持對家入

馬毛入啦屌你老母

俄超ＣＬＳ， 又係２場大波

塔利克
禁屌咁耐都入唔到

即刻入

奇蹟大波

兩隊各入多粒

跟

贏wo

突然2:2...0:3

我要9.5B呀！！！

睡超根本係今朝美假d戲本黎 馬會唔撚開即場

屌佢老母 我細串大頂撚咗成場

卡山連c雅

屌你老母卡山啲角一早肯直接開贏左十世啦，之前球球開短

Goal

比甲大啦屌你

馬會入唔到？

屌，啱啱先起身

ＶＡＲ

卡山呢d真係專業打假 場場90分鐘入

奇蹟收錢

比甲快啦 紅左都入唔到

又88 90入 痴左線

補個喜伯年ng先

1:3

嘩 派少少得唔得

炸

比甲半大呀仆街

個盤好奇怪，一開下半已經開1.5/2

羅斯 有冇角水

求你比甲20好無

瑞超其他兩場分啲波給馬模好嗎......

馬會係咪壞撚咗，登入唔到

就有

卡山擺明踢假，實有報應空難死

依家卡山果場幾多隻角？

注定半1全1

屌 神9

比甲快上

次次都係讓人，禁屌
然後比人入，好老土

CLS

屌你馬會開番挪超比人買

想盲人落坑賤撚到

珍

9角

馬毛艾夫肯入未 屌你老母

鳩毛準備nba 入球

咁樣 買咩

Pfc契弟有冇同路

仆你個街，神狗，卡山假波到呢

馬毛似有多粒

絕殺未

屌佢老味半場得3角

仆街又係神9

我屌你老母啊 卡山

喜伯年隊垃圾 降班啦唉

卡山全隊仆街死啦，追和把撚，輸鳩埋佢丫嘛，屌你老母閪

88888888888888888888

我覺得細硬
咁多水點踢

卡山全隊空難屌你老母

2先岩

魯芬神9 撚到

有冇人入唔倒馬會1

卡山可恥神9完場 屌佢老母

服務未能提供，咩料？

入唔到

咁都半細 垃圾比甲

DLLM 蘇超條傻鳩送角抵俾龍門屌

上半場叫馬毛,下半場又係叫馬毛

卡山落後都唔撚刷正賤種嚟

屌 唔係咁屌地呀，唔比人補飛

喜伯年 追和未

我要買波呀

喜伯不射男

馬會賺夠唔撚比你地買

蘇超no goal加碼

重中之重
俄假角小2x1

10.5細，依家條底褲濕咗

莫迪買唔買得過

冇啦

全9喇喎CHING

系統繁忙？

買到喎

迪祖亞拿

又黎

每次入波台都係叫緊鳩毛

9.5。。

綠字必中ALL煙了

屌

命中率66%so far

比甲半大又含得撚
明知今季比甲半大少到仆街又係都要買
人真係犯賤

Login唔到真想買

9.5

艾夫斯堡

入佢中路

見你出完都係唔skip算

鹿毛快手

仆街狗會一搭正先入得返

算係咁啦CHING

仆街鳩毛半2全2

仲係入唔到既

唔再買比甲了

真
坦波夫平時得1,2角

羅斯有冇角水

卡斯洛達8.5b

兩點九仲有場

鹿會個野壞左呀

唔知自己做緊咩
好似每個月都捐幾萬比馬會

明明半主都2.65

收手啦

唉 鴨巴甸個場入多球啦

一樣 賭到好迷

馬模入波啦

我想追數

會2.5b

羅森堡撚半大

唔好追啦

屌咩 普馬派錢盤買唔切

希望啦

追唔撚到架喇
減少注碼啦

羅斯角大有冇機

馬毛是但一邊入多粒 比我輸半算 得唔得

屌你老母洛辛堡撚半大

追唔到架 只會愈追愈輸 收手la
利申 琴日追數追到輸左成皮

鴨巴甸好穩

夜晚我跟你
朝早就不了

減到3位數啦

支持艾夫斯堡!

喜伯食撚屎

我幫你買好過啦

馬毛2:1

馬模撚狗波

唔好再叫啦

是但一隊整多粒

9.5 逃生船 無得跳

依兩日3000 > 20000 > 500

幾舊一場都輸幾萬 唔會呱

馬模入未呀屌你老母

俄超封咩角

下下有條撚樣fake好撚煩

卡斯洛達入未

因為好多係一復賽就2000 2000半大咁輸 屌

誰

睡超 2場 3:3

馬毛又撚狗

鳩毛賤種到

喜伯年-2

3:3 兩場，點玩

睡超全部和波 夾好哂？

兩場3:3 屌差呢場

俄超 即場 7.5b 有冇人跟

網賭百家樂呃鳩人
一蚊都唔好買

馬模又撚

鳩毛大波-2

比我贏場得唔得哈馬比

下半場射都冇射過

屌你老母唔入俾人入啦

掃撚左5注蘇超no goal

鳩毛入多粒先啦屌

馬毛3.5大。屌你！！！！！！

入多一粒走盤俾我驗腦好無

1834633

哈馬比 cup啦屌

山度士主場受法撚讓法撚讓唔讓得起呀

馬毛快入

Gchi

波杜 洛辛堡 入波呀

喜伯年快啲降班 多謝

仲未登入到

馬模入一啦 唔好玩9我啦

今日買5場大波全部開細好撚癲

原來係你

馬毛唔入俾對面入啦屌

馬毛 3.5b

想買比斯特 有冇人阻止我

瑞超咁多大波比我簡中細波

法笑話黎

史達 基斯大波

史達廢到笑

哈馬比 乖啦 冇錢食飯喇

救角大業

差馬毛一場啊屌

史達 基斯大波史達 基斯大波

On9架咩個場水舞間挪假竟然照踢

郭超全讓1全下盤 精彩

馬賽轉盤未

又係你條反手狗我屌你老母臭西

到底有幾on9先會買馬模-1

半大全大點睇

普馬入未

冇波冇角

又打撚晒交咁 以為幾撚有火

10.5s 搞掂

999999999999

艾夫入啦

頂住

10c

10

睡超齊心半大 和波 下盤。。。

10C

角球旗戰術好波

終於10c

ON9平輸埋

4:3!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解入唔到馬會app

停左廿分鐘 嚇死

On9平

10.5s 嚇死了

On9平係米下一隊漢堡

On9平俾人主其他

呢隊波真係場場閪
係唔識反底

咩號碼入唔到

郭超d上盤垃圾到

仲買戇鳩平真係戇鳩

喜完了？

蘇超細波易撚到

完了

贏左好收手
養肥你之後做死你
唔係波有兩邊買
係睇撚住你黎殺
買莊開閒

有執好走，信我

齊針

我屌你老母馬毛

咁樣爆 9.5s

你玩咩平台 呢邊收到喎

我已經準備好比波杜撚狗

10.5S 收 爭D 俾人玩死

10.5S點頂呀🤜🏻🤛🏻

Pfc契弟踢得咁閪差

史達 我吊你老母 一粒都冇 點開3/3.5

12碼喎

波杜會唔會俾人追和
始終覺得有伏

又多一隊賤種blacklist
遲早blacklist 曬全部波戒賭

我都入唔到

你地入到馬會咩

唔會 因為12碼

喜伯年呢隊閪波成日9c 10c卡中位

有一粒我買左都認命

網頁入唔到 唔知點解

艾夫下盤

無買果隊係咁入

App到唔得

馬會即場半一全一咗幾多場

App我都入唔到

又斷過關 on9吊你老母食屎啦垃圾隊

十二碼 missed

究竟邊邊12碼

都冇登出 一切正常😊

奧特分2粒比史達啦

miss完對家12m？

我睇球探兩邊都有 做乜鳩

垃圾球探屌佢老母

係喎 客完無啦啦主12碼 做乜鳩

屌你老母馬模

射咗12m啦？

入左啦喎

痴鳩線 嚇撚到我瀨屎差啲

0:2 波杜 12碼啦係

唔知點解主１２Ｍ變左客入波

馬模斷我8串 好波賤種

垃圾app嚇撚到我

唔通波杜正氣，搏賭仔唔敢買

頭先喜伯9c 定10c？

係咪有燈閪買撚咗史達大波啊
咩料啊仲係1:0

卡斯封咩

難得波杜唔 (或者未) 撚狗

原來馬會系統更新就係加入登入不能既功能

正常

史達3.5b 10 1 100

10啊

你望下樓上就知

幫人戒賭

老鼠係咪仲未派彩

NBA T foul咩

撞柱反彈去對面龍門
守龍條友返唔切去
肯定係咁

唔該，個365app今晚壞壞地

下？

我屌你老母咩master.g... 屌你...

比甲肯大波未

你買左乜

角大同主勝

10C又要逐個數🤣

主12m變左客入。咩玩法

你係咪買錯

9c+和波

下場會派

俄佬做咩鳩

主無12碼過
客係本身MISSED
但龍門未射前出左白界線FOUL左
重射入左
利伸:睇緊LIVE

史達大波輸咩？ 輸masterG囉屌你老母
燈9死晒啦

G10oal撚鳩我

懷疑主客調轉左

挪超都睇

屎達3.5b 10 1 200

屌啦星

如果

挪超1哥有冇機會兩球完場

開到我裸跑

波杜 3 0 穩了

Login唔到狗會 點賭

波特球迷

無

無野做咪睇下

唔會
3球了

癲撚到 報假

點解莫迪咁好分

清戒賭啦

波牡正集到

喊撚左

食屎啦你... 靜靜地贏唔得 硬係要上嚟燈史達大波
你講完史達nba之後一粒都冇

墨超

傻西發現

加時

屌，一講完就入
希望上盤頂到

我最近見同事買外仔 先知外仔有哂9成波既直播 其實係咪抵過裝now

拎住張圖去馬會總部就有錢收

邊間先

開account剩係用黎睇波

閪黑到

洛辛堡咪再入 波杜狗入多粒可以執返8串1條屍

照屌左上盤

365

即時3:1

瑞假挪假唯一果場細都買中曬

好似炸

鹿會開120分盤你就收到錢

Same

英超都無

不過炸左

洛辛堡咪再入 波杜狗入多粒可以執返8串1條屍
馬毛正一賤種

on9仔

依到大把人r生意導尻人

馬模比狗屌

可

對唔住大佬
做左on9

卡斯角大

基斯

普馬斯單刀射出界 唔怪得回到平手

阿里追和plsss

ROSENBERG 快手入多球開-1

即場角買咩好

垃圾爐

轉頭又有挪超冼9大家

我買左 可以慳番

普馬斯終於入

2:2

比多粒